##Вопрос 1
Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

**Ответ**
При помощи функций можно многократно использовать отдельные части программы.

##Вопрос 2
Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

**Ответ**
Для того что-бы дать возможность передавать функции необходимые значения, область видимости которых не будет выходить за пределы этой функции.